［IOS/AN] 神魔之塔(80) 黑警放TG 警嫂生ET

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

屌你老母臭閪死黑警含家產

今次屌埋凱B OK

死唔去都全家生癌 生生世世困係大灣區發豬瘟中鼠疫比狗屌

相親相愛啦好嘛

［IOS/AN］《神魔之塔》（80）x《HUNTER x HUNTER》新合作 12 月 2 日登場

早晨呀幻酒免 今日又覆咗幾多個email?

新手lm

推邊個post?

呢個

You fail
所以冇

新手留名

留名新手

凱b神

覺唔覺香港防彈少年團屌打韓國果班

輕鬆屌打啦直程

想棄了

棄左了

留名

lm

希索加我畀佢合格
雖然冇實血，但無條件式減傷可以頂到先制已經夠，得先制無視減傷係死穴
冇秒數係問題，但太多方法彌補
生存方面比zero 好得多，牛棚又太，其實都好坦下
合格有剩㗎啦，最少冇必要入場維修先

無加秒點玩

凱神玩日月狼個陣我地係邊

年紀大，反應慢

手指快咪得

寸鳩大佬殃老？

邊句令你覺得串緊佢

見到幻化樹王 好耐冇見過技能介紹咁短

佢呢排成日投訴你
點睇？

咪嘈啦

做乜鳩

好搞笑個公仔

咪挑撥離間ok？

有新團長有冇新蟻王 蟻王好撚廢

超人後半段回禍無石抽ORB, 初音又唔夠石, 巴哈又話青圭唔係真黑金級數鑽石又話自家遲D再抽都唔遲, 所以一路儲石等合作, 但今次hunter新卡睇巴哈傾都唔太睇好, 無好隊長咁

雖然仲有兩大獎未公報, 想問下儲左360石 抽唔抽今次hunter舊卡同新卡 利申:應該唔會課金

會抽+1

留返啲石 新年抽新合作

五爺咩都抽好抽滿啦

獵人無愛 不抽了

THX

但我見你有巴哈 好正

免費抽中左兩條仲中埋貝西摩斯
但我完全無龍隊員所以無抽青圭

今次淨係抽到古拿比加停手都可以
大岡都可以抽, 因為你冇紫龍, 但唔係太必要
人族太多界王/集傷, 大岡獨特性落咗係同時直傷+超界王拳, 所以唔難搵下位替代
基路亞就太多替代, 冇必要性
古拿比加以人族常駐黎講第一位, 比美索仲高, 而且二技幾時都有用, 難有替代
至於下版, 暫時希索加黎講就合格既, 實血雖然難救(你冇紫希童), 但天然減傷已經叫做好有用, 放一隻常駐已經係一線輸出+生存力

青圭 巴哈 巴哈 是但 是但

收到唔該曬

太遲依家想抽都無得返轉頭

你還有古幣

之前邊個投肥婆

被封印在以諾塔的迪亞布羅等待著登塔者的來訪，然而能夠來到牠面前的登塔者屈指可數，為了打發時間迪亞布羅操縱元素的屬性，幻象在元素交錯間侵襲迪亞布羅……

terry有幾多隻手指

各位召喚師大家好，

最近工程師收到最多的回報為：
1. 不能使用稀有二獎角色兌換另一個二獎角色
2. 於關卡「眾神紀錄 主線第四章第一話」王關一血，不能對敵人造成傷害
3. 不時彈出「無法連接至伺服器」訊息

說明：
1. 是因為召喚師必須要選擇「聖音耀符」1 粒及 5 星稀有二獎角色 1 隻，用以交易。（要切換頁面才能選取「聖音耀符」）
2. 已確認為新問題。敵技現在多了「魔族攻擊無效」效果。
3. 工程師正在研究問題中。

推邊個

個電擊盾真係純粹霸你一個隊員位咁on99毫無特色
然後落狀態個icon又成篤屎咁 唔講真係唔知關電擊事

原來牙史開咗新po

你覺得推邊個po好呀

以後你負責開po咪唔洗咁煩

木成就點打好

娥娥...啊...那裡不行啊...

木機屌打

用初音過左中間放達爾文同蛇女

我連達爾文都唔洗放 照過
木初音 機械蛇女 機械玄武 鐵拐李 弗愛
in 破盾龍刻 I trust

冇粒龍刻

用初音龍刻都過啦

你唔係講5屬盾龍刻咩

唔止五屬強化盾 連王一拼圖盾都破埋
因為係自製三合一破盾龍刻

而家先知史大開咗po

why有兩個po嫁

佢地心有靈犀同時開po

呢方面madhead 真係好垃圾
咁樣老強你隊員

以後唔撚開po，屌你老闆

佢又唔係冇就打唔入，只係易同難既分別，有乜問題

你可以開
但快手啲ok

奉旨要開呀

推番另外果個啦 凱b 嬲呀

屌你踩101唔撚開呀

你咁惡做乜呀

唔開又點，打柒我？

我一見係凱凱個po 史巴個po唔見有

可唔可以唔好屌佢(護航中)

你咁講小心你個 呀

4連好easy

魚柳巴 十世無hi你啦

101

開po

出pool了

晨早流流嘈乜鳩

老坑係咁

1點幾啦仲早

我鍾意屌邊個又關你地事

岩岩上到山

鑽石山

荃灣

紙皮唔係比人拉左咩

喂

屌你老母保釋咗成個月啦

病左半個月嘛宜家冇事啦？

唔知

行勻晒未

落地獄

好明顯佢當你透明

ok，紙皮個留返俾你

會長有乜高見

多樓梯既都行哂架啦 太簡單就難講

過左幾個版本
感覺好似orb過地獄仲穩過初音

我想問

問啦

有邊次我個排行榜第一名唔係凱b

萬魔

甘寧

舊關冇參考性

你兩個都專講自己最高個個出黎
但都唔係第一名

幾難先搵到

凱神會拆精粹 我唔會咁做 唔想刷咁多龍刻之日

只有油王先會刷龍刻之日

冇用自製龍刻好難刷回合，唯有刷時間

求組隊

Orb orb orb orb orb orb
如果冇就應該要食石了

鑽石隊算啦

感謝 過到了

差一隻
幾驚會死

手動做五屬強化ok

我係你就del左佢好友，費事眼冤

可以見到凱神英姿點會眼冤

凱b

頭兩個

史大都好勁

史大撞棍

咪寸我啦

有冇試過腳睜撞春袋

你去學下點行路好喎

有冇試過春袋撞腳睜

佢腳短冇計
定係你有巨袋症

你玩到咁重

唔敢讚史巴呀 驚俾佢屌到我上宇宙

有冇鑽石隊可以8回合完場，頭先刷榜只係快咗一秒同埋高傷咗

超級柒解23盾好撚正

刷榜一流

刷少D J啦

呀頂 連登又做咩9

佢食哂我d cm呀 我咪再留過囉
我知連仔唔鍾意我嫁啦

迪加都輕鬆解23盾

對唔住囉 手機太舊配唔上連登ser

但係神族隊好低dam刷得慢
鑽石核彈傷害

正解我個榜要碌到第49先有一個Orb，14回合

兩個版就過氣 神族d隊長好廢

可能妖精一個版就過氣呢

龍隊表示:好過我

青蛙衣家屈過哂D神族隊喎

咁又係 秦皇啱啱出嗰陣都唔覺佢會唔夠dam

同意 好屈

有鑽石但真係完全冇甩佢既意慾

投咗票未

未，有冇掌心雷

又死apps？

水初音快刷

全中成就點解好

木人 機 我無達爾文
心果版死得好慘
又無理由食一石拎龍刻

勁多人投票目測排50 個

Skip

我排咗1粒鐘

咁緊要咪成百幾人排

我諗二百幾

咁真係好多人 我仲未投

條人龍經過幾棟樓

多唔多廢老排 定係有排隊師

50/50

咁都幾多廢老 我樓下都好多廢老出現
唔知其他人投左未

玄武心兼木300%應該秒到

用鑽石貪佢超級柒最尾嗰關郁一下就搞掂

妖精又一埋解版卡
龍隊肯出未

水初音咪又係斜轉一下

發覺虛影d故仔又幾好睇

我廢 我去左賭鄧肯
最尾果關諗左勁耐
木7粒 消16 33334 解完

不過排住隊轉 ok la

我接受唔到將凱拉描寫到咁弱智少女

手殘驚Fail 同埋不嬲唔中意機械 追打好慢

唔斜轉 咪兩步...

stay cool 真係痴撚線 平砍
平砍 平砍
有位俾你儲ex com 真係乜都打得穿...

五屬強化要賭運氣，不過冇達爾文都幾難搞

用龍刻 消心 擺定係底 cd 2壓力唔算太大 只要唔太黑仔都得ge

連登壞撚咗？po唔到圖

【情報】madhead x 巴哈姆特：『夢魘級賓果』活動預告

Feel 到會拗數炎上
乜野計乜野唔計

各位玩家好，我是小妹～

今天團隊發現了這篇文章：

看到玩家產生了疑問，這邊就來為大家解釋一番。
這邊的圖片中的魔法石圖示包含了每日賞、七週年賞的魔法石數量，圖片意思不清讓召喚師們感到困惑真的非常抱歉😖

另外圖片中的11/22、11/28 沒有置入每日贈送的魔法石圖示，其實也會有登入賞的，這邊也跟大家道歉😭

下次團隊在製作宣傳圖片上會更用心，讓召喚師們對於活動感到困擾再次向大家說對不起。
（小妹式下跪）

木人 紫龍配小傑

咁就唔使賠償

新人留名

住山頂

RICH到

有錢過我

On9張卡廿幾cd
練黎托？

可以減喎

全妖精cd8 但係招技都冇乜用

一張啦
有用個陣無
唔通唔刷咩

邊個升咗級 想推薦佢做會長

甜b

唔關我事

點解討伐場場都遇到樹王，是咪又改左機率

即係你啦

泰皇一下補死佢啦

點樣一回合補死

開技暗心暗 唔死都大半啦

講緊一回合wo，要開技咪即係要開兩次泰皇，邊有咁多泰皇，你估我係史咩

terry聽朝派石ok

1席1粒ok?

天降

=每人2pack

我收到投訴先做嘢

老屎忽

哇屌你老味冇諗到會咁誇張

再黃啲就好

以前吸血姬好似唔會每turn都吸血，而家係bug咗定係改咗技？滿血都照吸

丹尼絲變木魔好失望
變木機咪幾好，保留返係個人加一舊野

討伐戰要2個難度都打起碼一次?

agger
木機多隻指定炸勁好多
魔族反而又係去夏娃泰仔

係

有咩新玩法

邊撚個會打60次120次180次
你估個個都史大大凱大大甜大大咩

唔好成日擺我上台得唔得

再嘈就抆你鼻毛

燒佢春袋

報答油王

咁放你上枱囉 腳張開

癡撚線

會長好撚廢

睇得多bl

無得睇bl是咪慘過食屎

每邊打夠一次算完成任務啦你又認錯人

你起勢咁打喎

唔好意思囉 我退會

講緊Hunter嗰隻

指桑罵槐

係 又差唔多到出糧時間可以落漫畫掃bl lu

早晨

咪係，成日扮晒嘢，唔攰㗎你

有得坐正係咪笑咗出嚟

召喚會員：毒自上高登

冇野了

你地班癡線佬笑乜鳩

暫時冇野啦，唔該

咁早起身返工定行山

佢份工就係行山

番工啦屌你你呢

你知道的太多了

返工就係陪女行山

返工=行山
放工=陪女行山

是咪兩樣都有錢收

凱凱 安安

紙皮巴x毒巴 可參考

唔俾人陪仔嘅?

ptbf?

5連

不足為外人道也

被揸乾既感覺係點

如果鬧交係咪都係上山出一出火就搞掂

仲上到山咩吵架

自己一個搭 車立 會否鳩嗌

uid

terry比張兌換卡我

但係唔比權限我入 係咩玩法

工程部小遊戲
入到=續約

要hack入雲端ser先拎到石

另，由於近期案件眾多，我們會按照來信時間一一回覆，請您耐心等候，謝謝。^^

^^

收到您的來信，首先謝謝您對「神魔之塔」的支持！

關於您的問題，聖誕兌換網頁預計於12/6當週開放，請您耐心等候，謝謝。

並先預祝您聖誕節快樂~~

如果您需要其他查詢或協助，歡迎以新回報單再次與我們聯絡，謝謝。

自己覆自己係咩玩法

給自己的情書

又自言自語

奸奸

巧型牙

文學汐

1. 設計瑪奇時，最核心的概念便是穿線。在轉珠時，只要穿過特定位置即可發動Buff效果。

2. 因為瑪奇的念線既可修補亦可攻擊，所以在設計隊伍技能時，也會同時兼顧補血以及加攻擊的效果！

丟奶星

史大大

點解史大大咁受人尊重

信者得救

萬世敬仰

再拜

三鞠躬

好了～那團長的技能特色有什麼？

1. 盜賊的秘訣！團長可以盜取幻影旅團成員的技能，自行控制自己的主動技能。

團長可以盜取特定位置團員的技能，按戰術需求決定要採取進攻或防守的策略。只要針對關卡配置成員位置，即可有彈性地發揮不同力量！

2. 團長可以發動象徵幻影旅團的蜘蛛地型。每回合轉珠前，珠盤上皆會有 12 格特殊地型；只要消除格內的珠，即可為自己加buff！

好撚伏既感覺

即係唔消嗰12格嘅話就同垃圾冇分別

pad 又跟出月包
terry 開始笑未

初音唔洗疊ex combo都乜都秒哂啦

虛影又抄 月包又抄

檸巴

人地隻狗頭靚幾多

淨係見到一pat野咋喎，個頭呢

同問

打少啲飛機啦你地

講到你打好少咁

唔打唔知身體好

no色情

Mo色情

大家好，這裡是已經跪著的小妹。
由於跟版權方的審核仍在進行中，因此原訂每週四下午五點的GNN將會在明天公佈
。・゜・(ノД)・゜・。對不起各位召喚師擔心召喚師們五點時沒有看到消息，因此先行做了這項聲明，還請大家見諒，真的很對不起。那麼GNN新聞我們明天見_:(´ཀ」 ∠):
（道歉露出小妹）

柒

得你笑，冇人笑

唔拖犒點叫獵人

一日搞得掂?
不如改埋版先出啦

富奸都拖啦

sorry

成日屌鳩神魔，但又唔棄驚果下先好野

其實隔離台而家玩緊乜

神魔有咩唔抵畀人屌先

玩抄mh

pad都無神魔好玩，有乜好吹奏，今時今日都仲係得日文版，一d誠意都無

最難玩係唔課追唔上進度

你要多謝既唔係mh
係mk子

落旺角行返轉，周街都係mk子

覺唔覺得好尷尬

做乜笑人地喎

我想問#1嘅三個公會邊個活躍啲,仲有有咩特色?

3930個會長冇喺呢個po出現了

樹大招風班友過度活躍症
零晨3，4點都有人玩有人吹水
On99

想轉樹大
Hkg好似冇乜人

John

人強馬壯

預埋我ok

爽手啦

商品與說明不乎喎老細

有冇副會長比小妹做

個個神之手係哂同一個公會

有呀，我讓畀你

會長

唔要

因為得一個 就係凱b

仲有史大

有，想辭職好耐

唔得喎

支持你支持牙gem

我比埋你做Ok

你當甜b流架

邊個嚟

呀GEM宇宙第一

有玩神魔都知佢係邊個啦

甜神

幾個神

你係雞嚟㗎喳

屌那星 甜b成個紫心番薯咁

你係咪覺得自己好幽默

汐仔擺

你係佢大佬wo，佢跟你，梗係入你數

咁你搵大佬殃

乜水，大佬b我就識

我收得史大大糧就唔會話史大大係我大佬

b 哥

明明最高係汐仔
米八定米九街場男神

而家男仔無米八真係算矮

退咗
留位俾我

我駝背得一米多少少

我未駝都唔夠1米

因為我出術計埋架輪椅先有一米多啲

淪落殃

咁大鑊？

不嬲都話terry比羅白頭偷左個idea

新卡d資訊係未今日5點先公佈

唔抽 唔睇啦

我自己都仲玩緊

5點會公佈聽日5點先有

難以致信 仲有人玩緊

轉game驚變大課

課神五爺

神魔無課

有咩課左

呢家乜都無課啦

pad又出變身

公會仲有幾個位，啱啱升級左，紙皮是咪過黎？帶埋初姐姐ok？

表面睇尚可, 合格
瑪奇純水人都太多牛棚, 應該幾好砌隊, 有實血幾好
團長綁隊員先有倍血就差D, 但頭尾2倍好明顯係要你抽到瑪奇再放入隊黎倍大到12.5倍界王用, 不過瑪加本身就冇得再開

但明顯最大問題就係團長唔做隊長既話招主動技入其他隊根本冇用

樹大？
我今晚想入

瑪奇主動技常駐增傷唔錯

come

覺唔覺團長整得太勁？

團長隔離放麻子

團長好勁
會抽旅團
依家個水見抽唔抽？

勁在...

勁在呢個版
下個版

團長張圖可以好啲

語音OK

唔知，睇落幾勁，不過又係人類

可以，kick左先入

三隻大獎都明顯偏向生存力方面, 倍率收得好緊
唔係差但明顯比超人仲低, 半年前既倍率

我想入你個系

仲低倍過北歐

你認錯人，我無讀過u，邊有系

叫你抽麻子增傷

綁得好死 得瑪奇組上有自由度

有好有壞
好就效益好高，3.5倍增傷，上得返一線頭
壞就原本招技冇得開，雖然冇蝕技但冇賺多一招

召喚師若能將「神魔之塔 × 幻影旅團」版本登場的合作角色全都練成 DUAL MAX，證明召喚師天姿聰穎，集各家之大成，召喚師將會獲得 DUAL MAX「合力・小傑與奇犽」1 隻以示對召喚師的認可。

有冇職員透露下張野勁唔勁

幾時有雙屬

咪同希索加一樣全人
團長要合格就最低限度綁2旅團，都叫做有2個位走棧，放得落紅塵就夠晒合格㗎啦

勁過小魔女少少

咁嬴唔嬴到立志登塔

似乎難d

點解要用台灣譯名

香港玩家唔夠台灣玩家有人情味

會比人話抄 不了

平時又唔見你咁積極收人

不嬲都係會長做開，我負責宣傳

係咪仲有位？係嘅話我退，24小時後入

公會啱啱升級 多咗幾個位 仲未收夠人

會已退，見有六個位

衣家話抄嗰D衣家都冇玩過

準備投向凱B嘅懷抱

即刻收返佢嘅權限

凱b 憑佢既個人魅力連對家副會長都吸引到過黎

返咗五日工好攰 聽日抖夠就搞極限討伐
btw 樹王係咪一張就夠 我覺得做隊長唔會頂得耐

幫我留多個位，我個frd，user name：如果痴痴的等

俾紙皮做副會

抄人出hxh合作

咁初姐姐呢

佢都會入樹大

當年我都係副會長，俾史嘅魅力吸引左先去樹大

佢叫預女獵守騎狼民

當年我係會長，畀史大大既澎湃領導力同號召力吸引到，成個公會入咗樹大

唔係殃B嘅話小妹一早退咗連登出去食女

食仔

我最初仲喺台仔公會 見連登有神魔post順便睇有冇公會
我唔想爆菊 高登又已死 得樹大可以入 好彩史大收留我

btw，洗唔洗等討伐完左先轉公會，討伐次數好似會重置

why me

你靚仔

冇理咁多，反正拎咗動態skin，刷滿一張都唔會再打了

點解d台仔覺得民及民以上=民以上

咪係 邊個會好似凱B咁打過百次

凱B打過百次咁你都差唔多一百了

我湊夠六十次就收工

點解係60？

六十有五石送
之前問答送一枝戰靈回復 一罐體
我而家日日八場極限(頭兩日打咗五場挑戰)
都淨賺五石

討伐精算師

只有熱愛轉珠先會打咁多次

我最初面紅

現在屎眼通紅

現在雙眼通紅

急不及待想過去玩玩了

四子會唔會嬲鳩我架

四子唔喺呢個po，所以小妹先決定走

佢潛咗落深海，點嬲

唔會，而家會長係甜b，最多都係嬲佢

達貢四子

甜b嬲鳩埋我

初哥哥

關我咩事

Google 完先睇得明你噏乜

獵戶座地獄剋到露西實一實
心珠零化磨過咗
光精獸轉走晒心珠 全力轉殺唔死跟住比佢連擊KO咗

聽落好有挑戰性咁

一半都冇

上一關開咗冰河一技 應該留技 追打應該殺得死

因為你未發力

史皇統一連登既霸業終於要達成

全連登最大規模神魔公會--樹大招風

你撬完人嚟要我揹鍋

始作俑者

又討論十年前嘅關

冇石 戰靈都回唔到

甜巴要六十次應該無難度掛

甜巴

腐佬

申咗樹大
叫仔傻係睇轉倒

收左

快手到又話你唔係負責收人

唔收又屌柒人唔做野，收左又要派膠，辭職了，叫紙皮接手

臭西

家下係咪講下都唔得呀 小氣鬼

咁你又你差啲 拎唔到個平衡點

果然係榮譽會長
史大大

幾時接返你個爛攤子

乜撚野小氣鬼呀，同你唔係好熟，一陣俾初姐姐見到，佢又會ff

金城汐

樹大招風仲有無位，求收留
打埋今日d戰靈就退

咁多勁人係樹大 可以衝百大了

大把

留一，謝謝

唔關事，史大一個已經夠衝百大

咁可以衝十大了

成日提住人 同佢好熟喎

亂講啲咩，有史大係度一係唔衝，要衝就攞第一

依家樹大仲有冇位

申請爆菊團同樹大招風等咗好耐,會唔會同我level低有關

要留低個名 佢地唔係見人就收

我叫諗唔到名,求收留

咩名, 爆菊收人

擺明你兩個熟D啦 暫時只同紙皮弟ok D

樹大招風搶先一步收咗我

2個公會爭住要你

我咁低level唔好意思嘅

扭巴

今日要打廿四次極限討伐 而家打咗八場
凌晨嗰陣喪咳 啱啱睇完醫生食咗藥
差完電再打極限討伐
凱神打討伐打到兩點九唔見咗人 又話夜鬼

樹大招風求留位，神樹峰永在我心中 24小時後到

佢尋晚食錯野 啲米粉未熟 痾到仆街

琴晚食完宵夜去左睇動畫

痾到咁要拿拿聲去睇醫生

me not 藍狗

琴晚唔知點解失眠 五點半食安眠藥先瞓得着
跟住瞓咗六個鐘又醒咗
好彩睇開精神科有安眠藥傍身

介紹個醫生俾呢度幾位巴打認識，佢地病得幾嚴重下

我睇過兩個精神科醫生 都係私家
一個好黃綠 好古板
而家嗰個好識溝通 好靈活

仲未好返？

一年前已經好返
要食多幾年藥預防復發
如果唔係又聽到有人同自己講嘢
我個病仲大獲過抑鬱症同焦慮症
因為會有把聲叫你去死 好難頂
去到診所好少見到同類
但係醫生話呢個病都間中有人睇

尋日係咁打討伐搞到而家頭痛

抵啦

覺唔覺而家嘅天氣好舒服，涼涼地，曬住太陽散步一流

曬住太陽打討伐，凱b真識嘆

有人投訴史大大隻樹王未解放，我已經解決咗佢

同緊你講嘢咩答咩嗲

嬲嬲豬

報驚果個俾人拉，你同黑驚有乜分別

入得樹大嘅唔癲都變癲

胡步勁咁撚廢都放地獄級

終於打到57場 打埋聽日就畢業啦

以前我喺台仔公會 打討伐等成大半日都未有人收尾

係轉會 唔係合拼

伏已中。

下抽實中

爆石由0刷樹王會唔會好傻豬

會

應該啪雀啪爆佢

由1開始食大雀

油得黎又好撚on鳩

咁剩食細雀

太嘥時間，不了

非洲人食法
5隻雛鳥技7
打地獄跟住10隻10隻食
食到13技或以上開始刷夢魘攞素材

咁直接1技異轉洗技用

13技都應該夠哂素材

手動練技咪仲嘥時間

要睇地獄跌咗幾多 八封王開夢魘嗰次跌得好明顯
非洲既話一張都無

咁無計啦
1技大雀到滿啦

都話咁樣on鳩囉
5小鳥/14小鳥再啪大雀囉咪算囉

講咗咁耐其實都係冇咩特別

明明佢派緊膠你又玩直必

明明大家都係派緊膠

而家先刷樹王係咩心態 過氣卡

樹王15技，刷就14小鳥，10隻食...
依家打1場樹王駛幾多時間...
轉頭食第一轉直上15收工

有無主動技

係你地 唔好拉我同凱凱落水

等我接實先

一場樹王分半鐘

冇

燒體

你估mk子同你咩
要打多半分鐘呀

咁撚易打= =

我都記得第一次出八封夢魘嗰陣地獄級跌好多潛解素材

唔使1分鐘都得啦

藍巴 想問你係邊個公會嫁?

爆菊

已申請入樹大

收咗未，未嘅等我收
想親自迎接貴賓

好耐都無咁認真咁打討伐
之前上古垃圾同初音解鎖都無打

收左啦

收到

踢出去再收過

我都係

請多多指教

我小薯仔黎

我係咪要笑嫁?
訓先 入夢搵搵bl 唔理你了

咁早訓

樹大正式成為香港第一工會

轉會潮

仲有位？
想退會

應該仲有

即退 24小時後見
麻煩巴打了

得返兩個位，滿晒就要等下轉了

想問下hunter勁唔勁?

要返工

想試試了

好耐冇login既就踢啦

官方:最近都是偏男性向的熱血冒險類合作，如果出女性向的玩家會抽嗎？有什麼推薦的作品？

神魔之塔將於 12 月 2 日(一) 08:00 (GMT+8) 開始進行 18.2 系統更新及維護 （APK 付費系統將於 07:00 開始維護)，為了提升更新完成後伺服器開放初期的穩定度，我們將延長是此版本的維護時間，預計完成時間為 20:00。

可以3號先入game了

你太樂觀

抽插埋又點話 (轉les一秒

員工保證

今次唔會有任何補償，留意返

麻煩比埋我個frd入樹大，叫如果痴痴的等

啱啱仲想係度問邊個嚟收咗了

我刷晒d回體劑

而家回坑環境如何 想買隻青圭巴哈起手ac玩

我公會得10個香港人
想收多d人
一直都缺10幾個

將近倒塔
不要入坑

真心咩

點解要買

我賣個細ac 畀你ok

副會長

之前送而家賣

兩個副會長

好想佢同鋼鍊合作

依家買ac 附送連登最大神魔公會樹大招風會籍一個，名額有限，送完即止

想收
全卡齊帳好少有

唔做煙剷生意

戒咗

唔信

唔信都無計

過主

有誠意

睇唔到

咁我忍痛玩返自己個垃圾帳

你一句佢一句

技1開始食，35隻先滿

技7開始食，食足40隻

50隻，細雀都慳返

吓 我食100隻先得

派完膠去睇漫畫 係咁先

樹大仲有冇位 想轉會

樹大收成期

會上水就收

我宜家退咗嗰會 留定個位
忍者龜頭痛

樹大或成最大贏家

就full,是咪要kick走d長期無on嘅人

全靠會長領導有方

Yes, 我謹遵史大大教誨

全靠副會落力撬人

順便改埋名叫史大招風

殃b

要等史大大答覆，驚佢發脾四走人

例如殃

殃b係內務
凱b係外務
我係冗員

樹大招史都得

唔Kick老人家

係冗員就要kick 㗎啦

所以等我退咗會先

敬老攜幼
人品甜

post 1 嗰三個係咪香港公會？
無玩幾年最近一個月重玩想入個多人玩既香港公會

呢到好多樹大打手

利申樹大人

又木又杉唔入樹仲可以入邊個

有邊啲竉有需要培育/有培養潛力
啱啱回鍋求意見

好耐冇玩
藍狗aka曾建中細佬曾建豪收咗皮未

樹大姐係邊個公會？
個人覺得爆菊團比較有趣不過唔知係咪仲在生

mh 死爆菊都未死

我們還有mk子

又一迪士尼玩家

又見到有神降臨大地

出黎見上帝.jpg

你係咪好得閒

大家都好得閒依家個版本點組好 前排星矢復刻玩過一排棄左依家再玩返不過都唔知咩竉有潛力要養 淨係用星矢無腦過

每個改版都抽好抽滿
咁就無有怕

屌你你有錢人 我窮人難啲

唔代表我有咁做
大家都是窮人

不要再說了又要食殼種啦

Mk子單拖揹飛爆菊

公會任 mk子一個清哂

典解今次要更新咁耐, 係咪炒左班 IT

自家卡唔抽 合作抽好抽滿

合作 訓哂身落去

你又咁得閒

唔使返學 媽咪話可以玩一陣電話

咁聽媽媽話

唔聽媽媽話驚俾爸爸打

由於維護期間不能發送遊戲訊息，所以我們決定將問答比賽測試改為公開參加制。我們會在今天 17:00 於官方粉專進行直播，並在直播畫面上展示參與遊戲碼。

大家可透過遊戲碼，於 Quizizz 平台 () 進入遊戲。詳細參與方式：j.mp/2P7OKRE

神魔問答比賽測試時間：12 月 2 日 (一) 17:30 - 17:50 (於 17:00 開放進入預備)

所有參與遊戲的玩家，皆會在 12 月 5 日 (四) 23:59 之前獲得人面雛鳥 2 隻。完成測試後，我們將會以遊戲訊息發送問卷給參與者。只要完成問卷，即可得到額外獎勵 - 機關騎士 1 隻！

為了測試服務平台的容納上限，這次測試將不設人數限制。若參與人數大於平台可容納的上限，我們將會進行全伺服器派獎 - 人面雛鳥 2 隻！

再次感謝大家的熱心幫忙～

呢兩隊都玩得

冰河x5

垃圾獎

有冇多啲料爆

其實係咪玩緊語言偽術

各種族一張自選 allmax

很想要 窮撚

剛剛小D再去問了設計部有關卡片的設定
得知這張卡片還有隊伍技能！
的確是要這樣，才能將奇犽兩人的優點都發揮出來呢～

A. 以「合力 ‧ 小傑與奇犽」作隊長的隊伍技能：
I. 所有成員百毒不侵
II. 獲得念能力 - 【硬】

B. 雙隊長隊伍技能：
I. 暗符石兼具木符石效果
II. 木符石兼具 50% 心符石效果

卡圖用大岡好奇怪

已入 game
35 抽齊

我7抽齊晒9隻, 點睇

……

唔知係咪錯覺
隻 game 順左好多

冇玩幾個鐘你就已經開始有幻覺, 棄驚斷癮啦

睇黎真係要

抽到新卡彈出黎之後見到左下已經有6隻真係好撚開心

抽齊未

十連收手, 得4張卡

我都係
但見有流暢度SET
SET 返正常就無事

隻大獎好似硬係爭咁d
廢又唔係廢
勁又未到好似之前泰仔 超人果種震憾

無光隊長唔洗抽啦

個時我上一秒仲打緊關 幾秒後就維護

正解

其一啦屌

10抽全細獎但中7隻瘋頭

試玩關配隊終於比較正常
各玩完一次, 瑪奇要玩得好要手速快/秒數多, 因為要轉過晒d 水珠, 光珠要轉2次先變到水人強, 好鬼難玩, 做隊員算
希索加都係個句生存力爆燈, 打高壓關好一流, 加一兩隻常駐就夠力
團長出乎意料地大力, 而且玩法應該係無限開技車落去, 狂用念減CD 加2招洗版真係幾大力

係咪你行緊山，打打下無信號咋

今日唔係維護咩

賣切西, 完

想問吓更新後登入畫面喺咩樣....

我重新下載都係白色一片....

花式哂命

想典

用左杜奇利質感

屌入唔到驚

神魔定電話費先

隔離月包有分級數仲識自動轉帳 terry幾時跟

好多卡
一路拉一路有

唔係
就咁睇好多都有用

是但啦
夠打咪得

屌張卡轉咗10分鐘都未轉完

你有妖狐

靚過我個背包啦

呢期無錢課

放咩比團長偷技好

團長冇得偷團長

幾厚咪又係照秒

up乜7

你個腦裝屎

已申請樹大，求收
太太好大力

我果隻轉咗17分鐘先停

轉到重開
點知食埋我體

希索加都係3大獎點解粒龍刻得兩星

我連武裝龍刻都無打
點Q知新西索用到

15抽全細獎，課金送大獎

好似仲有得打

汐B申請加我好友

垃圾，不了

小岡老豆有乜用

做隊員

我呢?

自己入game睇ok?

不嬲都話叫佢做，你說服到甜b就得

碌咗入去

cp又要轉人了

做女將嘅提款機

無石了

唔課住啦
真係無貨

我俾我D石你 你用bl漫畫同我換

死要我依啲垃圾霸住個副會位都唔知做乜

殺你 成交

小妹都係垃圾

就嚟廢到俾mk子踢出公會

送果抽 庫洛洛 感謝mh

入黎樹大

唔想陀衰家

是咪想即刻kick鳩人

轉公會啦

無路可走

比左先

唔記得打獵人武裝龍刻，淨係打咗三大獎+比絲姬，冇打西索

依家去打

係喎，自膠
咁幻影旅團得西索有武裝龍刻

做乜鳩呀又

Sor

係咪委任咗你呀

扑藍狗

總之收左果d就一定有留名，你追唔切po屌鳩人做乜，跟足規矩做野

再嘈唔撈

是咪好掛住佢

希索加粒龍刻做隊長咁撚廢 根本搞笑

忍者龜頭痛

收咗

我見到有啲名好熟口面但唔知係咪佢 你又冇收到 想叫佢話多次比我知姐係咪咁都唔得？
同埋我邊有屌到嗰啲人 我而家有話你收錯人咩？咁大反應做乜

咁唔想做就唔好做，即時解除咗，滿意未？

Ok解除埋你

你話事啦，你係大佬

我接受唔到點解唔係呀史做返

光復樹大 殃b下台

依家紫龍隊長仲有冇得玩

聽晚食無老鍋

得20石
等加倍

老是原罪

真係推我做副會長
其實係咪見人就收，仲有一個空位唔上線嘅踢曬佢地得唔得

沒有凱凱的樹大第一天

加油啦

坐等收工新po見

咁又5連

麻子比想像中難轉
成日會比光珠影響到

去台灣屌仔是咪

凡事太盡, 緣份勢必早盡

食啃他雞

i can't believe

玩多咗

一齊等 得5石

我唔信唔畀返史大大做

啱啱申左入樹大，求批

是但比個uid我交差先ok

我都唔信

是咪幫手bam ac

比左先 之後再答你

預約拘捕???

58773634
幫手斷癮ok

Ok